仍好著緊

好緊張
好掛住您 但只能扮若無其事

😂

掛住人又扮若無其事
人地係你肚入面條蟲會知你點諗

好掛住但乜都做吾到嘅感覺